每当她得分时，她都会发出胜利的尖叫，可能是感到一阵快感。为什么你的睡眠大脑会重放新的有意义的经历-事实如此浪漫|吉姆·戴维斯| 2021年8月6日|鹦鹉螺
然后，Fanone开始尖叫，那是一名男子脖子后部被电击后发出的尖锐、不体面的尖叫。迈克·法农无法忘记的是2021年8月5日的时间
有些能探测到人类的尖叫声，有些能在空中停留24小时，而有些能在地面上滚动并飞行。这款功能齐全的无人机可以让您以惊人的高清质量观看实时图像| Quinn Gawronski | 2021年7月23日|科普
救援人员有理由对搜寻尖叫声的无人机感兴趣。这种无人机可以探测到人类的尖叫声。会出什么问题|Rob Verger | 2021年6月23日|科普
因此，我认为我们必须准备好容忍和坚定地面对这些关于高边际税率的愤怒的尖叫，并且坚持，听着，我们是这个国家的公民。对数字广告征税可能有助于拆分大型科技公司|麻省理工学院技术评论见解| 2021年6月14日|麻省理工学院技术评论
人们尖叫着，管弦乐队停止演奏，舞台经理把女主角吹到舞台两侧。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
在亚马逊Vince Camuto Moto棒球帽上可以买到，34美元的棒球帽在路上可能很有用，但它们会尖叫“游客！”《每日野兽》的2014年假日礼品指南：献给你生活中的Anthony Bourdain | Allison McNearney | 2014年11月29日|每日野兽
德拉伦塔是一只自信的纯种马，从不需要尖叫来引起注意。时尚设计师奥斯卡·德拉伦塔，美国伟人，于2014年10月21日《每日野兽》去世，享年82岁
可悲的是，没有人帮助他，而是选择尖叫和逃跑，但你能责怪他们吗？霹雳舞布拉德·皮特、电锯大屠杀恶作剧和更多病毒式视频|每日野兽视频| 2014年10月19日|每日野兽
一声呜咽、半咆哮和凝滞的尖叫，一声走投无路的动物叫声。普京统治下的俄罗斯被“追捕”的同性恋者：邪恶的义务警员和国家偏见特写|蒂姆·蒂曼| 2014年10月6日|每日野兽
克里斯塔贝尔小姐脸红得厉害，发出了一种介于笑声和尖叫声之间的声音。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
“现在，你说你听到了你姐姐的尖叫声，”律师在通常的手续办完后说。宅基地主人奥斯卡·米切奥
格拉维斯太太，你还记得以前听过你妹妹以同样的方式尖叫吗？宅基地主人奥斯卡·米切奥
突然，希克斯猛地抬起膝盖，吓得尖叫一声，把自己抬到一边。原金|伯特兰·W·辛克莱
在桥上，他停了下来，疯狂地转过身来，向他的追随者尖叫着，他们应该去拿更多的火把。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼